屯門御海灣II樓書上網 最細255方呎 新地：貴過第一期($18600)

多個臨海項目快將開售對撼。新地代理業務部總經理張卓秀敏表示，旗下屯門御海灣II的樓書已剛上網，有機會周內開價及本月內開售，今期提供406伙，間隔由開放式至三房，實用面積介乎255至731方呎，整體佔92%為兩房或以下標準單位，三房戶有約5%，小量則為特色戶。

她透露，是次將設現樓示範單位，今期向南單位均享海景，售價相信較1期為高。而項目1期去年開售銷情理想，已售出近九成單位，套現逾14億元，平均呎價超過18,600元。
發展商為回饋買家支持，所有交樓標準單位，無論1期或2期，除附送各種家電外，均升級附送全屋窗簾，細心照顧住客所需。

大西北都越賣越貴了 淡淡遲啲要去上水古洞買樓了

用同1款窗簾都好既
外面睇靚啲

近日市場氣氛正面，買家入市步伐加快，中原地產上水龍豐分行副區域營業經理賴作智表示，上水中心本月暫錄2宗成交，屋苑1座低層A室，實用面積約351方呎，兩房間隔，以525.5萬元沽出，實用面積平均呎價約14,972元。

附送全屋窗簾 細價樓又win

再遲d佢地連上水古洞都買唔起
要去到深圳坪山買樓了

差唔多 過多十幾年呢堆新盤第一批樓盤開賣

去大亞灣吸幅射

有買趁手

話晒新樓
遲下就2萬一呎

樓市gogogo